利迷唔好灰心，你地仲有曼聯啊

笑死

熱迷輸波都咁開心

死熱狗

痢迷今次幫唔幫曼聯含撚好

輸波都咁開心

我地當當利物浦點會咁撚cheap去支持死曼狗
我地寧願唔撚重奪英超都想死曼狗輸波啦戇鳩

猁撐完熱要撐獌

下

獌物浦

曼聯邊有能力贏到

班痢迷應該激到生蝦咁跳

緊係要啦 仲要𠽌𠽌聲阿

啱啱同班fd一齊係屋企睇波, 有個係猁迷, 完左場佢話希望獌贏鏝啦
我嘰咁笑左一聲, 希望佢聽唔到

七公豬波都咁搶口

七公be frd ok?

靠隊英冠料就真係灰心啦
李城仲有機過li隊啦下話

班猁今日撐完熱刺下場就撐曼聯
真係忙

英冠料
係喇係喇

靠獌狗？傻撚咗，靠隊英甲有鳩用咩
不如望李城好過啦

利迷準備幫口屌so9

英甲料
有隊閪波英超都未捧過添啦

我地5次歐聯
過多個月6屆呀戇鳩

得罪講句 而家隊獌垃圾到我都覺得靠唔住 靠其他仲好

熱迷輸波都重咁關心利迷

真係唔知邊個先係怨婦

熱狗下季準備打歐霸啦

我建議港父唔好chur咁盡

波台熱鬧我就開心

真係贏左咪佢笑囉
到時佢打飛機d精多到浸親你
驚你潛水都避唔到

笑人就叫關心人
咁打你係咪幫你做body check

港父和好ok?

49000隊垃圾, 有咩可能唔輸

猁獌一家親

隊波英乙水平咋

痢狗專心歐聯算啦

你曲線 我都係曲線

唔曲線句野咪變成

熱迷輸波都重笑利迷
真係唔知邊個先係怨婦

你係先好講

重奪

我今日開始反獌了

以前抽開阿水
但呢隊野好似已經做唔住，所以有d迷失

講撚咩
曼聯幫手頂住都要利贏得哂先得唔

利狗谷撚住又唔敢出聲

猁狗過到卡廸夫先講